鏗鏘集：「陽光」司法

由大陸D法官同律師講所謂「陽光」司法真係特別有說服力
片中都係勇敢之人。
完美將上一個星期留言話做咩唔訪問官方既人大大巴星落去
呢條片冇咩三毛留言。

推

推一推,可以同上一集一齊睇
RTHK真係良心製作

謝謝在此提出來, 之前我也大力推給常常說"內地很有進步"的朋友看的一集😌😌

尋日先出喎,你點樣之前就推薦到俾人睇?
難道係先知?
P牌仔

鏗鏘集呢排連續好多集都講六四、反送中、內地司法黑暗，可能巴打講推薦前幾集姐
佢又唔係分化，唔好見到P牌就咁大戒心

推！好高質

咁又真係會幾有戒心
不過呢幾集
由六四開始已經好高質

push

幫手俾意見啦

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

sent

已留名 遲d睇

推 真係好恐怖有哂真實個案證明 痴咗線咁嘅地方仲叫香港同佢接軌屌佢老母行開啲

有錢賠已經算最好嗰批
絕對可以再拉佢坐監或者整死佢

我要報案 我係目擊者 我有證據 唔好放犯

認同請分享

呢集好得，推

大紀元成日吹支共活摘人體器官都可能係真

呢集真心高汁
由其最尾段法政大學前校長講的一段話正正講中點解我唔相信中共的原因

有支共一日，幾代都無可能

留名